{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041100",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho430781/hotel-deo-dijaineoseu-hongdae-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698996356903&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493177858&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=124034&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200283241&selectedRatePlan=207512500&expediaPropertyId=6023853&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 더 디자이너스 홍대"
    },
    "text": "ホテルザ·デザイナーズ弘大\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市麻浦区西橋洞373-9\\n\nホテルザデザイナーズ弘大はロッテアウトレット - ソウル駅店と明洞通りが車で10分以内の距離に位置しています。 また、光化門や南大門市場も車で近い距離にあります。 合井駅からは徒歩5分で、弘大入口駅からは9分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのに非常に便利です。 ホテルは計16階で、客室数は80室です。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは正午に行われます。 チェックイン時間は客室の利用状況によって調整されることがあります。 宿泊施設にはフロントデスクのスタッフが到着時に手伝ってくれます。 チェックインの際、クレジットカードと政府発行の身分証明書(写真貼付)が必要になる場合があります。 ペットとベビーベッドは提供しておらず、無料WiFiは客室と共用エリアの両方でご利用いただけます。 駐車は無料で提供され、駐車スペースは1部屋あたり最大1台まで利用できます。 禁煙施設であり、大人専用の独身男性または乙女パーティーは禁止されています。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は事前に確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザデザイナーズ弘大はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルザデザイナーズ弘大は大韓民国ソウル特別市ソウル特別市麻浦区西橋洞373-9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザデザイナーズ弘大の近くに何がありますか？",
            "answer": "ホテルザデザイナーズ弘大の近くにはロッテアウトレット - ソウル駅店や明洞通りがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザデザイナーズ弘大へのアクセス手段は何ですか？",
            "answer": "ホテルザデザイナーズ弘大へのアクセス手段は、合井駅から徒歩5分、弘大入口駅からは9分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザデザイナーズ弘大のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルザデザイナーズ弘大のチェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザデザイナーズ弘大のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルザデザイナーズ弘大のチェックアウトは正午に行われます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザデザイナーズ弘大ではペットを飼うことができますか？",
            "answer": "ホテルザデザイナーズ弘大ではペットの受け入れはしておらず、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルザデザイナーズ弘大では無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "ホテルザデザイナーズ弘大では無料WiFiが客室と共用エリアの両方でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザデザイナーズ弘大では駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "ホテルザデザイナーズ弘大では無料の駐車場を提供しており、1部屋につき最大1台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザデザイナーズ弘大は禁煙施設ですか？",
            "answer": "ホテルザデザイナーズ弘大は禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザデザイナーズ弘大では大人専用の男性または乙女パーティーは禁止されていますか？",
            "answer": "ホテルザデザイナーズ弘大では大人専用の独身男性または乙女パーティーは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は事前に確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 550
    }
}